張堅庭頻道 - 又來搶專利？

張堅庭頻道 - 又來搶專利？

Comma

人道用藥與用藥權利的分別，我叔公在美國羅省的 Patent Medicine